今晚夠 明朝如常黎明行動

聽朝見

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

Push

推

首先，學生們如果是無辜的，就不要自首，因為只有罪犯才會自首！

現時尖東商業區街頭企咗好多黑警甴，等班外面班黑警甴散咗先走啦，佢地冇可能永遠企在那裡阻住人返工和開舖，學生們暫時留在理大校內最安全。

學生可先在 圖書館、課室、飯堂等 溫書和休息，如果黑警甴真係夠膽漠視國際譴責攻入校園，上到法庭都大把抗辯理由，告你地唔入的，總好過現在就貿貿然衝出去被狗拉。身處理大的校外人員萬一被捕時可辯解話昨天入去理大搵朋友但無辜被困。

Sorry借一借位
大家成日都話手足唔係condom,
咁我地聽朝一齊去支持佢地

縮頭烏龜🐢

咁有無清朝